今晚元朗俾人打嘅人入邊有冇人揸外國護照？

今晚係元朗俾人打嘅人入邊有冇人渣西方國家護照？英國美國德國都得，即刻通報領事館！

黑警合作事件必須提升到國際層面！
等西方國家知道特區政府用黑社會黎維持政權同打架示威者！
香港已經變成無法無天！
必須制裁香港政府同警隊！

我屌你地老母牛屎佬！你哋同林鄭一齊落地獄！

推

Pish

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人